點樣可以識多d人/朋友

如題

小弟毒撚一個 whatsapp snapchat個d長期靜音無人搵 見住其他人成日成班人出去玩好熱鬧好開心 自己就一個人係屋企發霉真係好灰

補充下少少資料 自己讀緊書 廢青一個無番工 份人都有d內向 努力改善緊

樣子如何

有個tg post

What's that

應該都係 同埋本身圈子又細

我同男朋友係果度識

無用tg 要唔要down黎玩下

讀engine？

可以入去留低個tg既 如果冇鳩既話
正正經經去做下運動搵下興趣班好過啦

No

係咪tinder d friend黎

gay

有做下運動 不過個人無咩興趣所以易悶

返工全男 點先識到異性

就係冇先搵下新興趣

落club蒲？叫同事介紹你識？

如果興趣係同fd吹水咁無fd點算

入得呢個po 係咪都同樓主一樣

其實呢個係圍爐Post